★超級大股災！即將啟動

drop to 0 不是夢

去吧熊仔

俾老貓燈完 一間升1000

呢條友咁就流傳千古

中國都未出招 出埋應該負數

反制=讓步

留名睇熊軍燈哂

大躍進 大煉鋼
人口大減

人民公社!正式啟動!

牛爆佢

倒數9分鐘

係升啊

屌

老貓又燈

反彈

no

升喎

Old cat is lamp

Bin9you

登到升3百幾

打緊仗個市點會升㗎？！

無可能㗎！無可能㗎

完全唔明 點解會升

Price in

不可能的！

咪撚燈啦仆街

升災

我仲係700 2318係手..

轉個頭又企番身

yes

星矢五小強

侵侵：「ok，do it」

你同面仔 馬化雲等
係財經台五蟹

股joy

老貓又燈贏

你仲勁過國家隊 咁都燈到

老貓匿咗入老母個閪未？

東方神秘力量排名

1st 老貓
2nd 蕭生
3rd 媽咪麵

似

亮劍